{
  "id_query": "23411695",
  "total": 14790,
  "total_current": 200,
  "max_score": 22.517601,
  "origin_question": "Trả góp 0 đồng được k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 18.12558,
      "id": "21834571",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có trả góp 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ có chị nha, chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước 0đ, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.942642,
      "id": "21506272",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng sản phẩm này có trả góp 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có gói trả góp trả trước 0đ ạ.Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.14483,
      "id": "26063434",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng được không",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.786398,
      "id": "26555736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì trả góp bn",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể trả trước 0đ, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.063.500đ với lãi xuất 3.22% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.665981,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.638247,
      "id": "17584841",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tră góp 0 đồng được ko shop",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có thể trả góp trả trước 0đ, chỉ cần mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, và lãi suất là 2.2%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.633866,
      "id": "27340118",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng mua trả góp 0 đồng kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Không biết anh muốn trả trước 0đ hay trả góp 0% lãi suất vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.950483,
      "id": "17956473",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0 đồng ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh muốn mua trả góp sản phẩm trả trước 0đ thì anh có thể tham khảo gói trả trước 0 đồng của công ty tài chính FE Credit ạ, với mức trả trước 0 đồng lãi suất 2,2%, hỗ trợ vay trong 12 tháng góp mỗi tháng khoản 1.113.000₫, hồ sơ cần có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nha, nếu anh quan tâm gói lãi suất trên anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chi tiết và làm hồ sơ online cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.847665,
      "id": "30410536",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k đồng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.275304,
      "id": "19730553",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32g có hỗ trả trước 0 đồng k ạ,",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong 6, 9, 12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.260427,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062457,
      "id": "17899607",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% k ạ. ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.028231,
      "id": "31275491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ trả trước 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ chị mua trả góp 0đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp thêm thời gian góp cùng giấy tờ hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.918747,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894167,
      "id": "25314962",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc khuyến mãi giảm giá này không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Chị có thể tham gia trả góp với thẻ tín dụng.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894167,
      "id": "22746094",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% k ạ.?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nha. Chị cần có CMND, Bằng lái xe, trả trước 50%(4.495.000₫), trong 8 tháng, mỗi tháng là 597.000₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.834095,
      "id": "31079368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn tư vấn về chính sách trả góp 0 đồng ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ để mua trả góp chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước 0đ và góp trong mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691659,
      "id": "27456717",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0 đồng trong 8t thì như nào bạn ơi",
      "answer": "Chào chị,Trước tiên chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của chị có hàng không vì nếu có chị mua trả góp với giá ưu đãi và chị có thể trả trước 0đ đó nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.69099,
      "id": "28649161",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng thì ntn? Ad tư vấn mới ạg",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.69099,
      "id": "24416077",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0 đồng liệu đc duyệt ko",
      "answer": "Chào anh,Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669228,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.653102,
      "id": "22410384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đi iphone 6 32gb có trã góp 0 đồng k ạ...",
      "answer": "Chào anh Tín,Nếu anh đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu anh có thể trả trước 0đ được ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.419985,
      "id": "21622626",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn chương trình khuyến mại trả trước 0 đồng k qtv",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.383829,
      "id": "27778268",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mua trả góp 0% có được giảm giá k shop",
      "answer": "Chào chị,Dạ mua trả góp lãi suất 0% với sản phẩm thì không áp dụng giảm giá nào chị nhé, chị cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe đó ạ, vui lòng chị trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi tháng khoảng 911.500₫ trong 6 tháng chị ơi, tuy nhiên nết xét về việc giảm giá và chọn gói lãi suất thường thì gói lãi suất 0% dù không giảm giá nhưng mà sau khi trả góp vẫn tiết kiệm hơn đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.185067,
      "id": "18683820",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh Công,iPhone 6 32G này hiện không có hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.091637,
      "id": "21622597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi còn ctkm trả trước 0 đồng nữa k Qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì không biết anh muốn trả góp trong vòng mấy tháng ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.077045,
      "id": "30524734",
      "field_search": "question",
      "question": "Hợp đồng trả góp mình có được giữ một bản không ạ .",
      "answer": "Chào chị,Dạ công ty tài chính giữ 1 bản, chị giữ 1 bản nhé chịThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.070902,
      "id": "28236518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thêm có chương trình trả trước 0 đồng k ak.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.582.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007305,
      "id": "27968071",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp o đồng co k ak.",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.582.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.961973,
      "id": "22388120",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ạ e muốn mua trả 0 đồng",
      "answer": "Chào chị Hằng,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính FECredit ạ.- Chị trả trước 0đ.- Góp trong 6 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 1.798.000₫ .- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện.- Số tiền chênh lệch chị góp xong khoảng 1.798.000₫ (đã bao gồm tiền lãi phí đóng tiền hàng tháng gói bảo hiểm vay (nếu có).Gói lãi suất này có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.880229,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831146,
      "id": "22775955",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 64gb có trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào anh Nhễ,Hiện bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB nên anh không mua được a. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.821066,
      "id": "17705642",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có mua trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.768585,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.749481,
      "id": "18130088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở bắc cạn muốn mua trả trước 0 đồng có đc k.",
      "answer": "Chào anh HoàngHiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng tại Bắc Kạn rồi nên anh chưa mua trả góp được ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63167,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618881,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.570204,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.482286,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469024,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467268,
      "id": "22901810",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 hỗ trợ trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465854,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457293,
      "id": "17468116",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có gói trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói lãi suất 0% ạ, chỉ có lãi suất thường , anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43084,
      "id": "18454358",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g còn khuyến mãi trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.243106,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.220276,
      "id": "22345677",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả truoc o đồng đk k z",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả trước 0 đồng anh nhé. Anh cần sử dụng CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện đó ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.163906,
      "id": "20701325",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có trả góp 0% k vậy",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ cùng gói lãi suất 0% anh nha. Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.123459,
      "id": "21939279",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có trả góp 0% thẻ tín dụng techcombank k ạ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện không được hỗ trợ gói lãi suất 0% với thẻ tín dụng anh nha. Anh có thể chọn các gói lãi suất khác ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.057367,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.057074,
      "id": "23375270",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có trả góp 0% k ak",
      "answer": "Chào chị,Khi chị mua với giá là 8.990.000₫ thì công ty tài chính HomeCredit có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói này thì em có thể tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.03639,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.009075,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.99654,
      "id": "22826252",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này bên mình có trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh Vân,Sản phẩm Iphone 6 32GB hiện đang có hỗ trợ trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit  anh nhé. Hồ sơ cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Trả trước 40% giá trị sản phẩm, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 939.500đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.99654,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940044,
      "id": "25312437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g được trả góp 0% đúng không ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh đặt hàng sản phẩm với giá giảm dịp tết thì được hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng đặt hàng sản phẩm và từ 19/2 bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh nhận hàng nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940044,
      "id": "22899946",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% 12 tháng được ko bạn.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.936768,
      "id": "20590720",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp không đồng cần gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Để trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20 tuổi, CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện nha. Anh sẽ trả góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.91854,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864464,
      "id": "18099560",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0 đ đk k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi và có CMND( ĐĂNG KÝ CHƯA QUÁ 15 NĂM, RÕ HÌNH VÀ SỐ) hộ khẩu hóa đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm này với Fecredit trả trước 0đ và trả trong 12 tháng anh nhé, nếu được anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.828007,
      "id": "26147480",
      "field_search": "question",
      "question": "có dược trả góp o đồng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ chị nhé,điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé. Nếu có thêm hóa đơn điện sẽ được ưu đãi lãi suất chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798103,
      "id": "20836956",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 này mua mới có đc trả góp 0% k ạ??",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ lãi suất 0% cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798016,
      "id": "18278023",
      "field_search": "question",
      "question": "K co trả góp lai xuất 0% à",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Anh có thể chọn các gói lãi suất ưu đãi khác nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.78835,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.691294,
      "id": "29508978",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khuyen mãi trả góp 0% k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện không có trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.691294,
      "id": "28254171",
      "field_search": "question",
      "question": "còn chương trình trả góp 0% k ak",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi chị trả trước 3.745.000₫, góp hàng tháng 497.500 góp 8 tháng lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.691294,
      "id": "24418563",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này có trả góp 0% k ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.691294,
      "id": "19910229",
      "field_search": "question",
      "question": "K có gói trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. chị vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.688143,
      "id": "17905865",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k có trả góp 0% cho iphone 6 32G vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Tùy từng thời điểm và Thegioididong.com sẽ hỗ trợ lãi suất 0% cho các sản phẩm khác nhau đó ạ.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682168,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.669516,
      "id": "25329177",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.669516,
      "id": "19203191",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạ...???",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.638866,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6339,
      "id": "28616452",
      "field_search": "question",
      "question": "TRả góp 0% là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Trả góp 0% là trả góp không có lãi suất chị nhé. Nếu chị đủ 20 - 60 tuổi thì chị mới có thể mua trả góp được chị nhé.  Mời chị tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫ (góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6339,
      "id": "24793358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% còn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6339,
      "id": "17900073",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Rất tiếc bên mình hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này bạn nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.593277,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.589871,
      "id": "25774737",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trước bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.540026,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529911,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.489754,
      "id": "29474131",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chươg trình km trả góp lãi xuất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha. Hiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước  2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 911.500₫  ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất phẳng 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451025,
      "id": "23376644",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe và cmnd thì trả trc bao nhiêu.có bán trả góp k đồng k",
      "answer": "Chào chị Tân,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) không thể trả trước  0đ được chị nhé. Có thể trả trước 10% giá trị sản phẩm, lãi xuất 2.77% của FeCredit, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.571.000đ đó ạ. Chị muốn trả trước 0đ cần có hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.388035,
      "id": "30408352",
      "field_search": "question",
      "question": "có chả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn tham gia gói lãi suất 0% công ty HomeCredit anh dùng CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe đủ 20-60 tuổi thì anh tham gia được anh nha, anh sẽ trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và trả khoảng 910.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha. Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.387856,
      "id": "17776825",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở đây k ghi trả góp 0% vậy\\",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.377482,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.348857,
      "id": "21770900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có cho trả góp trả chuoc không đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ gói có mức trả trước 0đ đó ạ, không biết anh có thể bổ sugn CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện để tham gia được không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347052,
      "id": "20251483",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nà đk mua trả góp 0% k ad",
      "answer": "Chào anh TuấnĐiện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% nên anh không mua được. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.29923,
      "id": "20477040",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32G được trả góp 0 % thì tốt biết mấy hii",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này không có gói lãi suất 0% ở hiện tại rồi anh nha, anh vui lòng chọn trả góp gói khác anh nhé, có nhiều gói khá hấp dẫn đó anh nhé, Mong anh vui lòng cho em biết rằng anh có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho anh 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.276127,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273099,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23295,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.197113,
      "id": "22761696",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sau 31/10 thì còn trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Đến 15h ngày 31/10 thì công ty tài chính vẫn hỗ trợ chị trả góp 0% ạ. Chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1110525,
      "id": "25959517",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi có mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh Huy. Anh đủ 18 tuổi có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe thì anh mua trả góp được ạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.062144,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.043789,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.034512,
      "id": "27709089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới có 18t có mua được trả góp 0% không ạk",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể tham gia trả góp được ạ. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé   Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.934004,
      "id": "21780581",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925913,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925913,
      "id": "29049297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫ (30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 910.500₫ (6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925913,
      "id": "23240688",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn ạ, hiện chị có thể mua trả góp với lãi suất 0% ạ, nhưng chị sẽ mua trả góp với giá là 8.990.000đ ạ, với gói lãi suất 0% này chị cần trả trước 40% trong 6 tháng hoặc 50% trong 9 tháng ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925913,
      "id": "19684217",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 6 thường trả góp 0% kô ạ,",
      "answer": "Chào anh Toàn Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ góp lãi suất 0% cho máy ạ, anh có thể tham khảo 1 vài gói lãi suất thấp 1-2% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919007,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.892414,
      "id": "23276669",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả góp 0% mà trả trước 50% mỗi tháng góp 1 triệu được kh v shop",
      "answer": "Chào anh Trường, Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.596.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.889406,
      "id": "22162310",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp o đồng không bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫ . Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.866672,
      "id": "25767624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cứ ip là dc trả góp 0% ạ",
      "answer": "@Trọng: ở đâu cũng vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.841313,
      "id": "21268290",
      "field_search": "question",
      "question": "CÓ hợp đồng trả góp nào trong 3 tháng không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có Hợp đồng trả góp nào trong 3 tháng anh nha. Anh vui lòng trả góp ít nhất là 6 tháng nhé. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.840342,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.835926,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.835449,
      "id": "21044059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất thẻ trả góp nhưng còn hợp đồng liệu có trả góp tiếp đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này, anh vẫn có thể tiếp tục trả góp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com đọc số hợp đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8214855,
      "id": "22418259",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có hỗ trợ trả góp 0% k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ạ, anh trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795954,
      "id": "21872511",
      "field_search": "question",
      "question": "E là sv 19t...có được trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795954,
      "id": "21705692",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp 3 tháng có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trong 3 tháng anh nha, anh vui lòng trả góp trong thấp nhất là 6 tháng nhé. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795053,
      "id": "20255181",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóng trả góp 0%",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không được hỗ trợ gói lãi suất nào ạ, anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7906065,
      "id": "21563701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp trả trước 0đ được k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.735893,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.718887,
      "id": "23153155",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước k đồng thì lai suất Sao ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền,Dạ với sản phẩm trên thì nếu chị trả trước 0đ thì sẽ có lãi suất là 3.75% đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.708609,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.680885,
      "id": "23164820",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi  mk muốn mua iphone 6  trả   truosc  0  đồng   có   dk, ko",
      "answer": "@Đăng:  ????/",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.673709,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.614714,
      "id": "17830751",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% trong 4 tháng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo!Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% góp trong 4 tháng chị nha, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra các gói lãi suất khác tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.604862,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8490.000 có được mua trả góp 0% không add? Và phải trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Với giá rẻ online thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.604214,
      "id": "21562755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ở TGDD có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này góp có lãi suất chị nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.567631,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 phải trả trước báo nhiêu ạ? Có trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Iphone 6 32gb có trả góp 0% lãi suất nha chị , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) . Nếu chị quan tâm vui lòng chị cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online nha chị Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.546711,
      "id": "28194252",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Em rất tiếc khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm nha, chỉ hỗ trợ lãi suất thường anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.533203,
      "id": "28185753",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% nha anh. Anh vui lòng quay lại vào ngày mai xem sao nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.530934,
      "id": "23237873",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hổ trợ trả góp 0% cho ip 6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit anh nha , nhưng anh phải góp với giá gốc anh nhé , còn giá anh đặt mua online thì không tham gia được gói lãi suất 0% ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.51173,
      "id": "23130077",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g..trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả góp trả trước 0đ nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ anh hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,.... bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.492892,
      "id": "27290907",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua thẻ tín dụng FE Credit được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua góp qua thẻ tín dụng bằng visa hay mastercard giúp em nhé anh hoặc anh tham khảo mua góp qua công ty tài chính ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.491215,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.489701,
      "id": "22025102",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới 19 tuổi có được mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.489701,
      "id": "17703748",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và blx có được trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với CMND, bằng lái xe thì anh chưa trả trước 0đ sản phẩm này được nha anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.436357,
      "id": "22889884",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 trả góp mua đk k a.gia bao nhiêu ak.nếu e mua trả góp k nộp tiền đồng nào thì như thế nao a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này bên em đang trong quá trình nhập hàng nên chưa có thông tin chính xác về những vấn đề chị thắc mắc  ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.435863,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422757,
      "id": "18669403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% không",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này hiện tại không được hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Anh có thể góp với gói gói lãi suất thấp khác nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.41738,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.416917,
      "id": "30322239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp dưới 14 ngày... Giờ e muốn hủy hợp đồng được k qtv? Em có phải chịu thêm phí gì không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp dưới 14 ngày anh huỷ hợp đồng không mất phí, nhưng nếu anh trả lại máy hoặc anh đổi sang máy khác anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4009,
      "id": "27359147",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói tra góp 0% của home k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 497.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.397796,
      "id": "20267533",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% không? Master",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.372444,
      "id": "18636142",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vục bình duơng tại an phú thuận an còn bản ip6 32g trả góp không đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ anh nha. Rất tiếc hiện tại bên em đã tạm hết hàng ở siêu thị Thegioididong.com anh yêu cấu nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới, Thegioididong.com sẽ liên hệ và chuyển hàng về siêu thị gần khu vực của anh trong vòng từ 2-7 ngày anh  nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369573,
      "id": "22374275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 trả góp 0% có màu đen hoặc màu hồng không, hay chỉ có màu vàng đồng thôi?",
      "answer": "Chào anh Đông,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chỉ có mình màu Vàng đồng thôi ạ, anh có thể tham khảo màu Vàng đồng bên em được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.362343,
      "id": "25092933",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% va trả trong 6thang",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.335646,
      "id": "23378172",
      "field_search": "question",
      "question": "có hk tp,có đc mua trả góp 0% và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị,Ngoài hộ khẩu ra thì chị còn cần phải có CMND mà phải rõ nét hình ảnh và thời gian không quá 15 năm ạ, nếu chị mua trả trước 0đ chị có thể đặt hàng online trước để được hỗ trợ giá ưu đãi, còn nếu chị mua lãi suất 0% thì chị sẽ mua trả góp với giá thường nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.31354,
      "id": "23309621",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có trả góp trước 0% không ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% của công ty HomeCredit nhưng góp với giá gốc anh nha , còn giá khuyến mãi trên web thì anh góp có lãi suất ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310865,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.307258,
      "id": "27471076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn không,và có hô trợ trả góp 0‰ k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB ạ. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 2.247.000₫,mức góp mỗi tháng là 911.500₫ và góp 6 tháng chị nhé. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.255577,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.237404,
      "id": "25954355",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% thì mình đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205314,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.203419,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153375,
      "id": "18248511",
      "field_search": "question",
      "question": "HD sài gòn có hỗ trợ trả góp 0 đồng ko vậy shop. em có bằng lái xe ctm và hóa đơn điện. ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhé, nếu được chị có thể mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.135019,
      "id": "19788462",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên có km trả góp 0%,",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu để được hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất. Anh có thể cho em biết mức trả trước, số tháng góp, giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp và chính xác nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.133459,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.131605,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.104439,
      "id": "26605397",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% nha anh, chỉ có gói lãi suất thường thôi ạ. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.096622,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.086139,
      "id": "19754688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có trả góp 0% nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Điền,Sản phẩm này bên em không có trả góp lãi xuất 0% anh nhé, anh có thể tham khảo mua các gói lãi xuất thường đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.086139,
      "id": "18516967",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ad",
      "answer": "Chào anh CườngĐiện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.086139,
      "id": "17476961",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn  chưa có hàng nên chưa có thông tin gói trả góp cụ thể anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.061977,
      "id": "22217278",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko vậy.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.060469,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.031063,
      "id": "27568174",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 2001 mua trả góp được k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị chưa đủ tuổi mua trả góp chị ơi, phải đủ 20 tuổi chị ạ, chị vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đủ 20 tuổi đứng ra mua trả góp hộ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.028098,
      "id": "23549110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang trả góp 0% phải k ad, đến khu nào thì hết chương trình? Sao hôm qua mình xem k có trả góp ?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp 0% lãi suất chị nhé, đến ngày cuốn hàng tháng sẽ hết chương trình chị nhé, vì hôm qua là cuối tháng 11 nên hết chương trình trả góp 0% lãi suất tháng 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.014014,
      "id": "26694249",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0%ko ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008097,
      "id": "21770885",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua trả gop trả trước o đồng đc k..tư vấn cho e đc k ạ xxxx4152289",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 4 - 4,36% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và sổ hộ khẩu nếu anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được trả góp với  lãi suất thấp hơn đó ạ, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008091,
      "id": "25656252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em còn 1 hợp đồng trả góp của feredit em có tiếp tục mua trả góp thêm 1 hợp đồng nửa của feredit đươc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn mua góp với công ty FECredit được anh nhé , nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nhé , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.992901,
      "id": "21591175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?,Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?",
      "answer": "Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể dùng CMND và giấy phép lái xe là mua được anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn tốt hơn anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.960173,
      "id": "20807011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32gb có trả góp lãi suất 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,iPhone 6 32GB hiện tại chưa được hỗ trợ lãi suất 0% nha anh! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.957764,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.957764,
      "id": "20452655",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế ip nào thì hỗ trợ mú trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% thì sẽ có dòng iphone 7 serie ạ, anh có thể tham khảo dòng iphone 7 em thấy dòng này rất tốt vì đây là dòng chủ lực của apple trong năm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.952275,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.951314,
      "id": "25703120",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp 0% của Home Credit có được trả trong vòng 4 hoặc 6 tháng khộng vậy shop",
      "answer": "Chào anh Thành,Gói lãi xuất 0% của HomeCredit khi mua sản phẩm này không hỗ trợ trả trong 4 hoặc 6 tháng anh nhé. Chỉ hỗ trợ trong 8 tháng, nếu anh muốn trả 6 tháng có thể mua với FeCredit.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.951292,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}